有冇人抽Mr. Steak

本港西式及日式餐廳集團MS CONCEPT(08447)今日起至4月6日中午招股，每股招股價0.23元至0.27元，發售2.5億股，10%作公開發售，90%作配售，集資最多6750萬元。一手1萬股，入場費2727.21元。

按中間價每股0.25元計算，集資淨額約3700萬元，63.5%作擴展餐廳網絡；14.6%設中央廚房；13.5%用作改良及升級餐廳設施；5.7%用作加強與顧客的關係及品牌知名度；2.7%用作一般營運資金。

股份將於4月16日創業板掛牌。獨家保薦人同人融資。

集團在本港擁有及經營13間餐廳，包括「Mr. Steak」、「Mr. Steak — Buffet à la minute」、「Sky Bar」、「Bistro Bloom」及「Bistro Bloom/Marbling」，及「Hana」。

睇招股反應

抽得過

只怕派得小手續費扣左一大截

Okay wor 呢隻

LM

炒唔炒得起呀 反應如何？

飲食ipo未好過
1手黨即走都可以

8

好撚劣食

之前越南野咪好

屌尻佢我早幾年係葵芳mr.steak 嗌左塊400日穀飼牛，我嗌5成佢夠膽死上塊全熟嘅畀我
換過塊都係接近全熟，劣食到咁都上到市

20隻上先1隻爆

利寶閣？

有莊家就會爆升

1632

星期四 2隻ipo累暗盤客大蝕
下輪未必多水位

輸30%, 暗盤應該要抖返一陣
可能轉炒下午甚至次日啦

有知名度，細細隻都係有莊家啦

8字頭 睇路。

真係唔睇好
D分店得果咁少, 又無乜人識

上唔到主板既飲食業 不了

其實唔洗睇佢做乜嫁喎

開市不問價追

起碼好過隻100毛

抽HKE好過

8511最強

大家睇到咁淡

想抽呢隻

前員工表示management 好唔掂

個太子女唔得？定係浪費好多食物，引致皮費上升？

好難食喎間野 不過人流都多嘅 抽下無所謂 長揸898

超購唔過15倍唔洗回撥就炒得過

唔洗回撥但無人炒又點炒呀？
好似個影印館咁，食得屎。

唔洗回撥10隻有9隻有得炒，當然啦，買股票嘅嘢冇話包賺，止賺止蝕自己拿捏啦，呢啲唔洗教啦，唔識買股票書睇完先好學人炒

Lm

伏味濃

間野狗都唔食

印館一上市已經炒左好多,
暗盤都hold左高價好耐比人走

係都要開市高追咁無得怪

間野餐廳係垃圾

毛記之後

呢期有咩新股值得抽

抽20手

見到市況真係尻都縮

樓上simplylife仲好過佢

真係覺得佢越做越頹
午市要靠平價semi buffet搶客, 夜晚價錢貴D但又係semi-buffet, main dish唔係特別出眾
客流都係得夜晚岩岩好
唔係幾覺得佢好有心去做咁樣

食都唔會去食

晚餐都成$300個頭

all in 左HKE Holdings, 無其他錢抽

同8448結果一樣

生於亂世

起碼50%升幅

有無人食過佢係銅鑼灣間自助餐
btw年年都見佢請大學生做MT

同樣價錢我會去食outback再叫多幾次免費麵包黎食

outback 好食好多

在香港經營西式及日式簡約餐廳的餐廳集團 MS Concept(08447)今日孖展截止,錄得超購逾6倍。

收撚得皮啦

有賺好走

正野黎
開市不問價追 fatfat

乜撚垃圾都上到市

左閱文，右易鑫，雷蛇在腰間，眾安在心口，頭戴住條100毛，手揸天仁茗茶

中一手

屌你啦

循例暗盤放左
賺得雞碎咁多=.=

Same

無撚分別 兩舊都係屎

競價得返1毫都冇有冇嚇親你地

都好過英記啦 開市後插水

gogogogoogo